老闆加你IG 如何應對

扮睇唔到

照加 比佢睇清楚你狂野既一面

聽日返工問我點答好

其實有咩問題